{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64334&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 THE MAY HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設はチェックイン時間と料金がリアルタイムで変動する場合があるホテルの事情により運営されています。 ランダム割り当てが原則であり、指定予約はできません。 全客室は2名様基準でご利用いただけます。チェックインの際には、身分証明書をお持ちください。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。 また、客室は禁煙客室ですので、喫煙は客室内では絶対に許されません。 でも、ホテルの外角や駐車場側には喫煙スペースがあります。 客室内のバスルームにはシャンプー、コンディショナー、ボディーソープなどが備えられており、その他の使い捨て用品はフロントで購入できます。 追加入室人数がいる場合、1人当たり2万ウォンの追加費用が発生し、追加寝具を要請する場合、寝具セット当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 連泊予約をご希望の場合は、連泊可能な商品をお買い求めください。連泊不可の商品は毎日チェックインアウトする商品です。 連泊不可の商品も差額を決済すれば連泊できます。 祝日や週末(土、日)を含む連泊利用の際には追加料金が発生し、土曜日を含む連泊期間には当該客室タイプの貸室2つの料金が追加され、祝日や日曜日を含む連泊期間には当該客室タイプの貸室改料金が追加されます。 全体のお知らせや案内事項をきちんと熟知しなかったり、未熟だったり、飲酒による問題などでキャンセルや払い戻しを要請する場合は不可能です。 駐車施設はホテルに駐車可能な駐車スペースがあり、これは階建て自走式駐車場です。 車両を駐車スペースに直接駐車することができ、駐車スペースは1部屋あたり大型車両のみ可能な限定空間です。 駐車は事前にできませんし、チェックイン時間のみ可能です。 事前に駐車したい場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 チェックアウトの際は必ず車両も出車しなければならず、延長駐車はできません。 フロントに登録されていない車両を駐車した場合、駐車料金が課せられたり牽引措置を受けることがあるので注意が必要です。 鐘路3街駅は号線、3号線、5号線に位置しています。 客室の内部には様々なブティックコンセプトの客室があり、ホテルロビーにはコーヒーマシンと製氷機が備えられており、無料でご利用いただけます。 大型スマートテレビが設置されており、ネットフリックス、ユーチューブ、再視聴、ミラーリング機能を使用することができ、ヘアアイロンも備えられています。 また、客室内にはパスワードなしで無料Wi-Fiが提供されます。 フロントおよびその他の施設にはレンズケース、レニュー液充電器、ワインオープナー、常備薬などがレンタルまたは使用可能で、レンタルの際には保証金と身分証明書またはカードが要求される場合があり、返却時に交換いたします。 ミネラルウォーターとタオルはフロントで無料で提供いたします。 客室の清掃は要請や許可なしにはスタッフが入らないので、清掃が必要な場合、外出の際にフロントに要請していただければ清掃いたします。 紛失した貴重品はホテルでは責任を負いませんので、貴重品は必ず持っていただき、ゴミと違うものを分類して処理しなければなりません。 全体のお知らせや案内事項を十分に熟知していなかったり、飲酒による問題が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間はホテルの事情によりリアルタイムで変動します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は通常、午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は前もって指定できますか？",
            "answer": "宿泊料金はホテルの事情によりリアルタイムで変動し、指定予約はできません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙ですが、ホテルの外角や駐車場側に喫煙スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内のバスルームにはシャンプー、コンディショナー、ボディーソープなどが備えられており、その他の使い捨て用品はフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "追加の入室人数は可能ですか？",
            "answer": "追加入室人数がいる場合、追加費用が発生し、追加寝具を要請する場合も追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊予約をご希望の場合は、連泊可能な商品をお買い求めください。連泊不可の商品は毎日チェックインアウトする商品です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車可能な駐車スペースがあります。駐車は事前にできず、チェックイン時間のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はありますか？",
            "answer": "駐車は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。延長駐車はできませんので、チェックアウトの際は車両も出車しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは大型車両のみ利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは1部屋あたり大型車両のみ利用可能な限定空間です。"
        },
        {
            "question": "鐘路3街駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "鐘路3街駅は号線、3号線、5号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には大型スマートテレビ、ヘアアイロン、無料Wi-Fiなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設では、レンズケース、レニュー液充電器、ワインオープナー、常備薬などをレンタルまたは使用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の清掃はどうなりますか？",
            "answer": "客室の清掃は要請や許可なしにはスタッフが入らないので、清掃が必要な場合は外出の際にフロントに要請してください。"
        },
        {
            "question": "紛失した貴重品の責任はありますか？",
            "answer": "紛失した貴重品についてはホテルでは責任を負いませんので、必ず持っていただき、ゴミと分類しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "全体のお知らせや案内事項を十分に熟知していなかったり、飲酒による問題が発生した場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1025,
        "QA": 789
    }
}